Bloodborne 搖鈴啦喂 +集中討論區

心血來潮想玩返，
有無巴想一齊打

重玩又得 開新周目都得

過排好似免運 到時應該多返人試啦

之前bug迴響依家好高level 唔加好友嘅話都好難搖到人

冇力重玩留名

重玩啦

痛冇巴打幫手過漁村雙魚人

骨刃幫到你

冇鬼用 中左佢地都唔隻抽 後尾靠槍反打贏

血質流 千蔭拔刀術一刀一件

我就係玩血build不過少玩血刀
而家打micolash 唔知係咪中bug
條友瘋狂咁跑都唔入房同我打

我連神父都過唔到, 棄左驚

用咩武？ 斧嘅話可以用長度屈石碑
去到phase 2 練下槍反啦

玩呢隻game唔使驚 你勇敢啲槍反反而有著數

怯就會輸

因為攻擊你可以回血

psn今個月送
又可以自虐下

果陣我死左差唔多十次先成功 有時一爬落去佢離遠滑過黎一下收皮

又卡

滑過黎呢招扣得好甘呀
托賴有槍反

用長少少距離嘅武器屈位打啦
落去引完果兩隻野落黎，爬返上去
之後再跑返去個山洞到，卡位打

留返底個psn:Knight439
今晚一齊搖鈴

有冇人打孤兒
呢隻野真係好難打

屌佢老母閪, 今日FREE DOWNLOAD黎玩下....
仆街下下死左要重行 + 無撚晒D錢, 我屌

第一次打機嬲撚到熄機

錢冇左再儲 路死死下就搵到

我第一次玩仁王果陣仲慘，一開game 第一個守衛打左十次左右，心諗：屌，全game第一個敵人已經咁撚難